【應網友要求】2019年香港自殺資料統計(淹溺死亡)

大家好 我係 2019年香港自殺資料統計 嘅作者

咁我抽起咗 2019年 淹溺死亡(或屍體發現) 嘅數據
大家可以透過以下試算表嘅分析參考一下

至於 SolomonYue 方面，因為我英文差，所以就靠靠大家～

// 統計數據從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。 //

【2019年香港自殺資料計】
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

沮喪到唔敢睇

多謝你咁有心機做
好唔想每一日都見到有人被自殺

謝謝

推

一定要推

嗰班係我地嘅手足，連我地都唔敢面對，咁邊個會關注

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

tui!

Push

推上熱門

唔好浪費巴打努力成果，同重要資料，大家幫忙推

多謝巴打

多謝樓主
見你一路堅持左好耐 respect!

好沉重

跪求英文好既巴打幫幫手

七月打後明顯多咗後生

翻譯做英文，Tweet俾Solomon Yue please!

我地需要一個英文版俾其他人睇

pish

入面D數據係唔係俾人修改過,一個月得幾單?

推 還佢地公道

辛苦巴打整合咁多資料

歡迎提供新聞報導來源 以供修正

再推

推！

4 月都有 7 單？

巴打好有心，可唔可以顯示埋 2019 年自殺個案既統計？

【2019年香港自殺資料統計】
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

一齊要推

有冇途徑自己追查其實

20歲...

相信未有合法途徑去接觸真相

推推

Thx

巴打有心

之前有位巴打將自殺/死亡數字整成map
係咪都係你

唔係好明原因1 要脅係咩意思 可說明下嗎?

你好 是的

2019年香港自殺資料統計 - Heatmap (截至05_10_2019)

2019年香港自殺資料統計 - Mapping (截至14_09_2019)

(可嵌入版本)

要脅 係一個參考 方面歸類
最好以新聞內容為準

要脅 係一個參考 方便歸類
最好以新聞內容為準

唔該晒，一直都想睇下自殺同淹溺數據，其實如果可以，仲想比較埋以往既年度。

當然，淹溺同浮屍係唔同，香港不嬲都有玩水或釣魚溺斃的新聞，如果可以分辨開來，可能更好。

始終我以人手睇當時新聞為準
所以就冇往年嘅數據
即使我想搜尋返亦會有缺漏

另外
我主要係主觀地判斷為自殺個案 我先會錄入數據
前提要睇新聞報導嘅內容有幾詳細

多謝巴打咁有心

睇到幅圖好sad 有人住嘅地方就有人自殺死

sad but ture

Solomon Yue 要睇 麻煩大家一齊推比佢！！

2019 Hong Kong's suicide data statics

2019 Hong Kong's suicide data statistics

係，你個表係自殺個案，唔關意外死亡事，我諗錯左
加油呀巴打，多謝你做咁多工夫

希望幫到大家

P牌無力推

推 手足唔好慘死

其實我覺得呢啲野都係要做
第時清算返啲狗 同埋起碼俾返個身份手足

咁都無人推
無人性

扶住你推

可以張相關片，相同新聞集合係入面

Solomon 識睇中文

推 記者快睇

依個類別嘅資料搜集唔建議咁做

推，仲要未計其他類型屍體發現，同所謂跳樓自殺的個案

Add oil

Thank you for sharing this information.
Actually, some foreigners have been asking me the rumor of the pretended suicidal cases.
Hope that someone good at English can help make an English translation so that I can share the data with the foreigners.

Push!

多謝樓主

推 加油

push

對比近幾年data有冇明顯差別？

Tui

你好～對比唔到

根據死因庭報告提供嘅數字
同我網上睇新聞報導記錄嘅數字相差至少63%

好多謝巴打咁有心，每次睇到呢啲新聞都好down

巴打要保重

請問係多過定少過死因庭報告提供嘅數字？

唔推對唔住手足

少過，而且唔死亡嘅個案唔計(好似)，而我會計

好心酸

感謝巴打

推推推

如果少過死因庭報告提供嘅數字，即係有好多死亡個案係公眾唔知嘅，希望英文好嘅巴絲可以幫手提埋呢樣嘢。
btw感謝巴打幫手記錄底呢啲資料好人有好報

推推推..但唔好意思我唔敢睇

辛苦曬

推上熱門！

推
辛苦晒巴打

勁

辛苦你啦巴打好沉重......

多謝你，手足

多謝你一路每日無間斷繼續update

有冇巴絲幫手將啲浮屍跳樓case擺reddit
鬼佬對呢啲好敏感
因為南美/獨裁國家好鐘意扔人落海扮自殺
攞黎博國際民意都好呀

推俾man睇

巴打超專業
好佩服！！！

絲打英文好嘅話可唔可以幫手翻譯做英文
因為Solomon想要呢啲資料

得幫手推

要人翻譯唔該

傷心感謝手足辛苦曬

push rip to all

thanks push

只有贏先可以為死去手足討回公道

pusu

一直都keep住睇，每睇一次，心寒一次
邊有咁多浮屍架，仲要黑衫黑褲

多謝🙏

辛苦曬巴打
一個都不能少

之前都有巴打整合黑警濫權濫捕濫暴報告
其實睇返嗰啲資料 影片先最難過同心痛
辛苦你了

有冇英文好嘅巴絲打可以幫手翻譯感激

推！！！

辛苦晒

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

October 10
Xinhai Revolution Anniversary
Remember National flag of the Republic of China in all hong kong

Solomon Yue想要淹溺死亡嘅資料

推
between 所羅門識中文

無錯，真係好有系統好詳細
多謝 ching!

有冇英文好嘅巴絲打可以幫手翻譯

多謝你
希望正義能夠來臨

Solomon Yue 識中文架
唔洗擔心

唉，我真係好希望班黑警可以死清光

Upvote

快D揾人開返條帖/LINK
專做69到家下嘅POPO喬裝為示威者嘅所有圖片同視頻.

有冇人翻譯

好有心

推 多謝巴打咁有心機整合

留名

推啊

Push and thanks

感謝巴打
推

Pish

好想幫手推但推唔郁

推 唔敢睇

高登好似有人keep住做自殺統記放google doc
巴打可能可以搵搵

做呢份報告心情到底會幾沈重⋯ 光復香港

巴打，仲有堆被跳樓都應該加埋落個list度，再compare 612之前d屍體發現案件宗數

之前淹溺死亡既人都係老年人，近呢兩三個月好多係後生

多謝手足

係 多咗廿歲嘅

You right, thanks lot bro

辛苦哂

非常專業，佩服！

有手足覆左Solomon未

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

只推 連click都唔敢

幫推，邊有人會信短短1個月有咁多單自殺，仲要大部分都係浸死，跳樓，一定要幫佢地將真相搵出黎

多謝巴打咁忙仲一路幫香港人

推比solomon

please spread it out!

我唔係好明點解615梁義士係要脅

多謝

我以客觀判斷去睇 佢係捨身成仁 所以歸類為「要脅」，希望讀者唔好對依個類別抱負面想法

send俾所羅門？
佢之前唔係問話想要？

多謝巴打不辭勞苦做統計

推呀

最緊要有冇abnormality?
推到有Stat友幫手分析比較!

我唔敢開... 次次見到新聞都喊爆... 我爆架啦！

屌

想喊

多謝Ching

佢地嘅死唔會冇意義

強帖

對唔住各位手足. 我襟入黎已經覺得好大壓迫感. 實在唔敢再襟入去睇. 但萬二分感激你能夠理性地一直努力整理.幫推！

Up

謝謝 好難看下去

up

可唔可以post埋抽起左o既資料

每一單都係人命

但願他日名單假若有我，會係我個人意願而唔係非主願嘅情況

煲底見啦巴打
一齊撐住

same

大大力推

721 831

唔該曬手足

推爆你老母

被發現嘅都還好
運走左嘅真係唔知有幾多

要同上年數據對比先有野睇

要人

辛苦巴打

死仆街！

推呢啲數字唔可以再多

有冇英文好嘅巴絲可以翻譯多一份英文交俾solomon

o

p

多謝樓主
我想面對,想關注,想translate,但bad Eng,仲要係P牌
推唔到

即係BASE只係有報導嘅新聞？
香港每年近千人自殺，應該每日都有幾單，無報導嘅會唔會喺政府部門會有資料？

樓主話死因庭嘅數據係多過佢收集到嘅
即係有啲喺新聞搵唔到

做實事！堅！

謝謝，btw⋯⋯佢識中文架

推 唔敢睇。。

推爆你

推有用po
救手足

我係英文佬
冇做開翻譯工作但有信心可以精準快手翻譯
有需要可以搵我

推比Solomon

巴打可唔可以將最近浮屍案嘅疑點
連同以上資料譯成英文交俾solomon

多謝你

原來每日都咁多人自殺。。。

係咪可以放係區塊鏈先呀

喊左

幫手推推

upvote

幫推 希望呢個鐘數Twitter戰線有人見到

媚薬

有人開始推要求名單未

感謝巴打統計 推

推比所羅門

Plot 幅圖，重易睇

有無前幾年的相同月份作比較?

你好 沒有相關記錄

多謝巴打
唔推唔是人

好sad...但要推廣俾更多人睇

推!!

點解會有咁多人

個post就嚟推到爆2次 1001

有人覆咗solomon twitter
留言嗰度麻煩巴絲幫幫手like
等佢可以睇到

好沉重 咁多人

抗緊急法，日日都係口罩日

【應網友要求2】2019年香港自殺資料統計(跳落死亡)

會唔會有傳送門 唔係好識用Twitter

呢個tweet下面留言有好多人放咗自殺資料統計，幫幫手like晒頂上去俾佢睇到

呢個比較多人like同RT

Fake data喎 作者第一行remark咗

我覺得運動開始到今日...林奠簡接殺左幾十個真香港人.

咁其他人嗰啲呢？

依個呢？

依個就我整嗰個嚟 希望冇錯誤

依個多人like啲，麻煩各位幫手like

sorry，唔知第一個係fake data

唔緊要嘅 我自己都會錯

多謝呢位手足！
我地真係唔想再失去任何一位手足了

對唔住

2019年10月10日 星期四

⚠ 最近一宗個案記錄： 據報，今日晚上10時許，於新界大圍顯徑邨顯貴樓，發現一名男子自殺身亡。據錄，已是本日第3宗及本月第24宗自殺個案，當中有16人因此而死亡。 ⚠

晚上10時許 沙田區 男 不詳
上午9時40分 沙田區 男 66歲
早上6時35分 元朗區 女 51歲

【2019年香港自殺資料統計】

校隊泳將15歲「發夢」少女離奇變浮屍 警：死因待確定

之前金髮女浮屍嗰單係呢個女仔

數據庫有更新到

唔該巴打

推！
對唔住手足... 感謝巴打

香港人，反抗

推
太多太多喇...
林奠中共幾時褶啊

多唔該哂手足幫手整合
愈來愈多浮屍跳樓真係睇到好辛苦好傷心好嬲

SolomonYue問嘢，大家入嚟幫手解答

真係需要蒐集612至今以任何形式死亡嘅資料
真相要被揭曉 公道必須賞還

辛苦晒巴打

tui

我哋一齊面對
直到佢哋沈怨得雪

// 統計數據從來只會反映整體的客觀事實，並不會成為任何論述的助燃劑。除了實質證據能告訴我們事實真相，其他數字都只能作為一般參考。 //

【2019年香港自殺資料統計】
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。